點解連登仔可以咁撚戇鳩

屌你老母

會員 儲錢要供823

你係咪青山放出黎嫁

退出啦 咁對大家都好

係連登你個朵都臭撚曬啦 好心你就摺埋打飛機啦

收皮啦連登臭串乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

想乞平衫又串到閪

乞衣仔經典語錄:
"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

佢中意開多D post引人注意地打飛機

笑撚死
根本無人撐樓主
仲不斷開post話人知自己幾咁on9